改詞

返工只有殘留的軀殼
迎接OT歲月
黑雨中賺苦力錢
撈不撈是傍徨的掙扎
仲要幫波士擦鞋
問誰又能做到

應該知係咩歌啦，歡迎改善/加落去

利申，第一句係某地盤佬寫喺牆既一句，啟發咗我